title: Επεισόδιο 77: Το Matrix έρχεται από τον Κρόνο
author: The Conspiracy Club
email: info@theconspiracyclub.gr
number: 77
date: 2022-08-02 20:30
tags: reptilians, moon, saturn, matrix, icke
summary: Στο σημερινό επεισόδιο μελετάμε μια θεωρία γύρω από την ύπαρξη του Matrix. Τι ρόλο παίζουν οα Κρόνος και το φεγγάρι και με ποιο τρόπο μας περιορίζει αυτή η εικονική πραγματικότητα; Ποιος βρίσκεται πίσω από τη συνωμοσία; 
cover: https://theconspiracyclub.gr/assets/images/ep77.jpg
duration: "00:59:48"
enclosure: url:"https://theconspiracyclub.gr/assets/episodes/ep77.mp3" length:"28705853"
---
Στο σημερινό επεισόδιο μελετάμε μια θεωρία γύρω από την ύπαρξη του Matrix. Τι ρόλο παίζουν ο Κρόνος
και το φεγγάρι και με ποιο τρόπο μας περιορίζει αυτή η εικονική πραγματικότητα; Ποιος βρίσκεται πίσω
από τη συνωμοσία;

## Σχετικά links:
1. [Saturn Moon Matrix - [& How To Escape It]​](https://www.mazzastick.com/saturn-moon-matrix/)
2. [The Saturn Moon Matrix And The Frequency Of Satan — MOT MAG](https://www.motmag.com/awakeandaware/2017/8/5/the-rings-around-saturn-the-subliminal-frequency-of-satan)
3. [The Saturn Moon Matrix : conspiracy](https://www.reddit.com/r/conspiracy/comments/8x3z3j/the_saturn_moon_matrix/)
4. [David Icke - Wikipedia](https://en.wikipedia.org/wiki/David_Icke#Saturn%E2%80%93Moon_Matrix) 
5. [David Icke's Moon Matrix Theory Explained](https://www.bibliotecapleyades.net/biggestsecret/esp_icke94.htm)
6. [The Esoteric Significance of our Moon and the Matrix Control System - Piercing the Veil of Reality](https://veilofreality.com/2017/08/09/the-esoteric-significance-of-our-moon-and-the-matrix-control-system/)
7. [David Icke - Saturn & The Moon Matrix - YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=WpSqADAur-w)
8. [The Esoteric Significance of our Moon and the Matrix Control System - Piercing the Veil of Reality](https://veilofreality.com/2017/08/09/the-esoteric-significance-of-our-moon-and-the-matrix-control-system/)
9. [The Saturn Matrix Theory - HubPages](https://discover.hubpages.com/politics/The-Saturn-Matrix-Theory)
10. [The Moon Matrix Theory - HubPages](https://discover.hubpages.com/politics/The-Moon-Matrix-Theory)
11. [Κρόνος και Χρόνος: Οι μεγάλοι δάσκαλοι | Έθνος](https://www.ethnos.gr/openlife/article/78643/kronoskaixronosoimegaloidaskaloi)
12. [Ο Μυθικός βασιλειάς Αρκάς και οι Προγόνοι του - Σύλλογος των Απανταχού Κοτυλίων](http://www.kotilio.gr/%CE%BC%CF%85%CE%B8%CE%BF%CE%BB%CE%BF%CE%B3%CE%AF%CE%B1/%CE%BF-%CE%BC%CF%85%CE%B8%CE%B9%CE%BA%CF%8C%CF%82-%CE%B2%CE%B1%CF%83%CE%B9%CE%BB%CE%B5%CE%B9%CE%AC%CF%82-%CE%B1%CF%81%CE%BA%CE%AC%CF%82-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-%CE%BF%CE%B9-%CF%80%CF%81%CE%BF%CE%B3%CF%8C/)
13. [Bizarre Giant Hexagon on Saturn May Finally Be Explained | Space](https://www.space.com/30608-mysterious-saturn-hexagon-explained.html)
14. [Might Saturn Really Not Be What We Think It Is? - UFO Insight](https://www.ufoinsight.com/conspiracy/historical/saturn-not-what-we-think)
15. [David Icke's Moon Matrix Theory Explained: Writing Contest - Activist Post](https://www.activistpost.com/2012/04/david-ickes-moon-matrix-theory.html)
16. [NASA Space Telescope Discovers Largest Ring Around Saturn](https://www.spitzer.caltech.edu/news/ssc2009-19-nasa-space-telescope-discovers-largest-ring-around-saturn) 



